四個月冇扑過

佢完全冇扑野既意欲 利申：我條女

人地剛剛做完劇烈運動, 點仲有力想同你扑

點解會中意比人出出入入

佢係唔想同時比咁多人出出入入（例如樓主）

係同樓主你咋

帽事嘅

帽嘢㗎，好正常㗎。

唔洗擔心，你女朋友唔係性冷感
呢四個月嚟佢晚晚起碼要我執佢一Q先肯走